有個女仔好認真咁問我係咪gay 我呃左佢話係

之後佢突然爆喊咁跑走左，我唔明佢點解喊

55

人哋好鍾意B L而家喜極而泣

你應該答佢我唔係好gay

你係kick ass?

人地見你個樣咁咸濕，又禿頭
以為你一定係成日去叫雞d雞蟲大叔
同朋友輸賭好多錢你一定唔係gay
點知你真係gay, 佢諗起輸咁多就喊

利申， 我知你邊個，多謝你講大話令我賺左幾千蚊

肥妹巴

佢問得你係唔係gay?
一是想試你有冇同佢發展的姐，
一是出於好奇。

無是咁的？